點解會有鬼醒到會放件我愛黑警既衫入黎俾人捉？

大家捉到鬼，札起佢，咁之後點？我唔係分化，只係想知道而家係全球既記者睇住我地點對待鬼